我ex wts解block左我，我錄左幾句歌比佢 佢藍剔我係咩意思？

錄既歌：
作曲 劉馬車
作詞 劉馬車
主唱 劉馬車
歌名 天水圍周麗淇
歌詞
“Fuck you mother Shit you brother
這些hater實在太丟架
I am number one rapper number one youtuber
勁過哂果d乜叉ladygaga 安gelina 阿嬌阿sa“

代表你on9
廢撚事睬你

我都唔知點答你好

咁唔玩得

係我口才唔好

係咪你黎？ 佢好似都有上連登

對唔字囉

玩得咪即係畀希望你?
放咗手先講